# words learn

##приложение по изучению иностранных слов
состоит из 3 страниц
### страница 1 - список слов для изучения. подготовленные 5 слов
### страницв 2 - добавление нового слова
### страница 3 - возможность выбрать правильный ответ из 4 предлагаемых вариантов. проверка знания иностранного слова

предусмотреть возможность удаления слов и обработать граничные условия.

=======
Веду журнал разработчика в папке doc (файл doc/development-log.txt)